{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/urban-island-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반 아일랜드 호텔 제주"
    },
    "text": "アーバンアイランドホテル済州は済州道庁から100m離れた位置に位置しております。 当ホテルには70室の客室、宴会場、コーヒーラウンジがございます。 構内の駐車場と全区域Wi-Fiも提供されます。 客室は木製の床で仕上げられており、テレビ、机、冷蔵庫、電気ケトルなどが備えられています。 シャワーブースと電子ウォッシュレット付きトイレ付きの客室もあります。 フロントデスクは24時間営業で、手荷物預かり所やバレーパーキングサービスも提供しています。 ドライクリーニング、アイロンかけ、洗濯サービスもご利用いただけます。 五日市と伊湖海岸はそれぞれ2.7kmと4.5kmの距離に位置しています。 済州国際空港までは車で5分以内です。 ホテルは済州の中心部から3.9km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 アメリカ料理と韓国料理が楽しめ、家族にやさしい雰囲気とモダンな雰囲気が感じられるホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州の場所はどこですか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州は済州道庁から100m離れた位置にあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州には何室の客室がありますか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州には70室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州の設備は何がありますか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州には宴会場、コーヒーラウンジ、駐車場、全区域Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州の客室にはテレビ、机、冷蔵庫、電気ケトルなどが備えられています。シャワーブースと電子ウォッシュレット付きトイレもあります。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州のフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州のフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州ではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州では手荷物預かり所やバレーパーキングサービス、ドライクリーニング、アイロンかけ、洗濯サービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州からどの観光地までの距離が近いですか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州から五日市までの距離は2.7kmで、伊湖海岸までの距離は4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州から済州国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州から済州国際空港までは車で5分以内です。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州はどれくらいの距離に済州の中心部がありますか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州は済州の中心部から3.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州で提供される料理は何ですか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州ではアメリカ料理と韓国料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アーバンアイランドホテル済州の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "アーバンアイランドホテル済州は家族にやさしい雰囲気とモダンな雰囲気が感じられるホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 612
    }
}